# ProyectoCotizador

#Informacion general

La base de datos esta en localhost:3306, declarada en el archivo application.properties

La base de datos se adjuntara en el repositorio .

La base de datos tiene como nombre:  cotizacioncredito


